點解The 9 bros 唔紅？佢地d 片好高汁

除左呢條，其他都唔差，點解唔撚紅？